新移民山頭主義

排斥跨境學童 自己就其實一撚樣
全撚部死返去支那啦